우리가 만들고 싶은 게임
===========

#### 우리가 거시적 환경 분석에서 내린 결론
1년 후에 흥하게 될 게임은 현재의 게임들과 비슷한 트렌드의 게임이지만,
차별화 된 컨텐츠를 넣은 게임이 될 것이다.

#### 우리가 비고객 분석을 통해 내린 결론
우리는 첫번째로 진입장벽의 문제 두번째로 콘텐츠의 부족or과함에 대해 큰 고민을 했었음.
우리는 콘텐츠 양을 조절할 수 있는 장르가 RPG와 FPS 정도라고 보았음.

#### 우리가 개인적으로 만들고 싶은 게임은 무엇인가?
1. RPG와 FPS 장르를 합치면 재밌을 거 같다.
(Shooting 게임이지만 성장의 요소가 들어가 있는 게임)

2. PvE의 요소와 PvP 요소가 모두 가능하도록 만들면 좋을 거 같다. 

3. 유저들끼리 서로 돕는 거 뿐만 아니라, 서로 방해 할 수도 있다.

4. 유저가 콘텐츠를 직접 만들게 한다면 재밌을 거 같다.
(Ex.여러개의 역할을 유저가 직접 선택해서 할 수 있도록 하는 것)

5. 경쟁과 협력의 요소가 적절하게 되어 있으면 좋을 거 같다. 

6. 유저들끼리 Open Voice로 통화하도록 하면 흥미로울 거 같다.

7. Puzzle 요소 
(Ex. 던전을 헤쳐나가는데 있어서 플레이어마다의 성향에 맞게 던전 클리어 방법이 여러개)

8. 실제 시간(밤, 낮), 날씨 등이 게임에 적용된다면 좋을 거 같다.

9. 3인칭 모드 없이 1인칭으로만 게임이 진행되면 역동적이고 재미있는 요소를 많이 넣을 수 있을 것 같다.
